死車狗入一入嚟

場波黑唔黑我就唔知（連有波踢都唔知）
但我都想為搶左你地分而講聲唔好意思
表示番最基本嘅歉意

屌你老味我真係好撚高汁

佢仆街唔等於我要陪佢一齊仆街

真

原來轟既主場威力就是輸少上次一半

對

進步左 大家可以畀掌聲 啪啪啪

屌奶星無車狗入嚟

死晒

北京電視機

獌最近幾年都失蹤咁
估唔到終於有機會上水串人

道歉都叫串人？
Ching係中國人玻璃心？

無睇

咁我唯有燒少少香